紐約布魯克林八大道，華人因高價賣口罩遭捅傷

紐約布魯克林八大道，華人因高價賣口罩遭捅傷。
買口罩的問一盒多少錢，賣口罩的說70。
然后買口罩的用刀具捅向對方，邊捅邊說“70拿去 70拿去…”

正抵死，高價賣口罩啦，今次出刀，下次出槍

支那人就支那人啦，華咩人

廚房紙幫佢止血

支那狗發災難財抵撚死

佢唔高價賣口罩就冇事
高價賣口罩就有呢d風險

華人比低等力架恰

一早死返支那就無事

邊捅邊說“70拿去 70拿去…”

即係咁啦

可唔可以搵人捅下香港啲藥房佬

相反香港班賤畜奴隸ot多幾個鐘再去排隊買口罩

唔怪得中國人去超市搶米
美國人就去槍店買槍

美國人係咪覺得把刀值70所以吉左落去呀？

美國叫白車好撚貴

炒吖拿屌你老母，做炒狗唔界頸咪益撚左你

抵死

所以香港人食炒價真係戇鳩鳩，仲用自由市場嚟掩飾自己懦弱自由市場自由含撚

抵撚死

二話不說就出獅鳥
大家應該好好學習

聽到廣東話

支那狗

有槍有蝦條
都啱用係今日嘅香港

好賣唔賣去brooklyn賣